反映咗香港無晒輕工業嘅問題

建築工人想出入有煙有塵嘅地方，想戴個防毒面具保護自己唔肺積塵，屌你一係靠進口一係要靠淘佬

燒焊想話搵個盾牌罩住唔好俾火舌彈到，又無

甚至鐵騎士要戴頭盔，都無自家品牌

所以香港無晒輕工業，真係注定呢個經濟係無法持久

咁不如香港攪返山寨廠
反正嚟緊可能好多人冇嘢撈

仲要重新引入返啲相關技術
CNC machine、造塑膠、甚至而家時興嘅3D printing

Amazon jp 急件今發明到